重溫韓狗2002 世界盃黑哨

垃圾泡菜狗

誤判

嗰陣未出世

我以為睇緊少林足球...

同呢家隊熱狗有異曲同工之妙
不個熱狗暫時重未追上02泡菜狗 入左當唔入

同一屆N咁多次誤判仲係咪偶然？

況且韓狗係運動界係臭名遠播

真係黑哨做乜唔黑到入決賽？
球證on9又入我地韓國數

球證收左好多錢？

當時裁判黑掉西班牙意大利已經震驚世界了，國際足聯主席布拉特忍不住奔到韓國，怒斥鄭夢準和魯菲南，然後專門重新指定裁判，裁判換成了瑞士裁判。所以這場比賽沒有黑哨了。

上網揾下資料喇

韓狗自己都唔否認黑哨

不過好彩被黑個兩隧3之後個兩屆攞到世界盃

馬甸尼攞唔到呀屌你

都算係風水輪流轉
個天都會補償番佢地比人黑
而且個補償分分鐘比佢地失去既更多

葡萄牙都有歐國盃